祖記撿到寶！C.朗拿度兒子6場狂造22球

據統計，C.朗拿度兒子在祖記梯隊出場6次，就取得14球和8次助攻，場均造3.7球，緊隨C.朗拿度腳步。
在C.朗拿度今夏以1億歐元轉會至意甲豪門祖雲達斯之後，「迷你羅」緊隨父親腳步來到意大利生活，並正式加盟祖記青訓，目前效力於U9梯隊。
作為世界最佳球員C.朗拿度的兒子，「迷你羅」不負眾望遺傳了父親極強的足球天賦，在祖記梯隊出場6次就取得了14球並有8次助攻。他在首戰比賽中就取得大四喜，幫助祖記U9梯隊以5-1大勝盧錫圖U9梯隊。
目前C.朗拿度在意甲出場8次，取得4球，場均0.5球，「遠不及」兒子。

落老豆面

勁到

王騎個仔幾時出黎

可能十年後會好似包皮咁做超新星

王騎個仔幾時出來講兩句

買C朗仔送C朗

呢個咪係囉

又對弱隊刷數據

你估牙朗依加仲值1億咩
主要係想要佢個仔同未來

美斯個仔有冇踢波

佢個仔

大仔唔係咁痴足球
二仔先3歲

不如牙朗拿拿臨幫阿仔轉意大利藉啦
話晒都拎過世界杯

美斯個仔係溫室小小花，只識食奶

拿拿臨生多幾件

我有咁既老豆都用有限精力食女啦

踢波 ？

人地個仔都勁過你

咁有錢都仲返工=m男

25

諗起佢個仔話要教老豆踢波
同埋話自己踢波叻過佢

仲要係小花fans

好有劉襌feel

其實到底係邊睇到
因為朗個自傳佢見到小花個陣怕醜所以係佢fans？
明明佢好似無講過鐘意小花

減左肥先

唔係睇YouTube 片都係睇美斯 房入面有美斯poster咩

冇講過 賤種花迷成日拎有單新聞話佢ig入面話小花係佢偶像 但之後澄清番根本冇開過ig

唔記得左邊年 唔知咩獎出席 C朗個仔叫C朗拎美斯簽名
我記得個時新聞有出

昨日國際足協頒獎典禮落幕，C朗蟬聯金球獎。在幕後，記者拍攝到一段有趣的影片。話說，C朗一家等待離開，而美斯碰巧出現了。C朗向他的兒子說：「睇吓邊個嚟咗？」然後叫他的兒子去打招呼。結果C朗的兒子非常靦腆地走向美斯問好，然後C朗對美斯說：「平時我個兒子經常上網看到你，成日講你！」美斯搞笑地回應他：「你係咪唔抵得？」場面既搞笑，又温馨。

雖然C朗與美斯二人經常被傳媒塑造成敵我分別的敵對關係，但其實，場上的交峰敵意在所難免，場下大家依然是互相尊重，而且能夠有講有笑呢！

轉Fan Piece

係囉，我明明記得無
成日都屈佢鐘意小花，明明佢鐘意老豆一個
“You are my god”

好似唔係拎簽名 只係C朗仔見到美斯怕醜唔敢講野 跟住C朗叫個仔走埋去同人打招呼姐

跟住之後就有人開個IG話係C朗仔開 貼左張同美斯握手既相話係偶像

但之後其實比人踢爆左個IG唔係C朗仔開 之後個IG就冇左 班花迷日J夜J係到J假新聞

呢段咪佢自傳電影段片囉
明明無咁講過，c朗話個仔唔敢信係美斯嚟渣啵

過多幾年可以同隊踢

兩父子鬥屌爭波射

想像唔到朗仔承受緊幾大壓力

樓上朗粉好波

蛆記大贏家

我突然係到諗
C朗應該啦啦林生多2-3個
第時國家隊，會唔會有4-5個係C朗個仔
咁都幾有趣

（大前題要識訓練佢地，好似backham咁就食得屎）

唔會個個都遺傳到老豆的天才掛

同埋買個宣傳 依家祖記個名響左好多

大仔第時肯定入國家隊

其他未必個個遺傳倒

好似拖舟啲仔無個勁

依刻勁唔代表將來勁

由細跟牙朗操到大
分分鐘朗仔體能好過你

有咩咁食得屎? 由仔女去自己選擇佢地鍾意做既野係好應該

岩呀 所以碧咸都唔會迫 只係覺得無奈 除左佢個女之外 D仔既都唔鐘意踢波 大仔踢踢下唔踢進軍時裝界

唔一定似老豆可以似老母

亂哂龍 仔既似老母 女既似老豆

佢話要有7個小朋友同7個金球
點都會生多幾個既

國家隊c朗做領隊
陣容係c朗仔*11

有乜問題？你係咪assume咗佢哋的性別？

10個前鋒1個龍

C朗特登搵代母配種生佢 個老母運動細胞都應該好勁

買小7送大7

係咪即係咁？

咁搞法 係咪猜輸守龍

好似有講過代母都係體育唔錯既人所以搵佢做代母 博有個超強BB又唔會比人分身家

正常做職業球員都有返咁上下天份，C朗都未必生到個個仔有天份，仲要夠勤力，你老豆係C朗真係未必會努力踢波

C朗個仔中意美斯 已承認

C朗鐘意卡卡 已承認

王騎個仔會唔會繼承唔到王騎？

未來隊唔簽既

王騎仔迷C朗仔

王騎條垃圾傻鳩有仔先先算啦

大果件肥肥地好得意

U9唔計 （好似係）

唔係講笑....
天份十足

一億入面有八千萬係for 朗jr

遲啲賣返比鍠

雖然係u9屈機姐，但太獨食
送佢上u12同d上左青春期既踢又睇下會唔會俾到佢咁屈機法

有其父必有其子

點知大個咁葡萄牙出勁人

大仔肥到隻豬咁

碧咸個大仔係二世祖黎，波又踢唔掂書又讀唔掂，畢業就打老母工 人地施丹同韋亞個仔踢緊頂級聯賽啦！奧高查個侄踢緊阿仙奴添！

同碧咸個仔比 呢個起碼承繼到老豆既鬥志
個大仔踢左幾年就唔踢 後尾話因為壓力大 踢得唔好就會比人笑

咁咪似足老豆囉

奧高查個侄出名垃圾

真心想知
王騎呢d弱智閪生到仔架咩？

智障通常生育方面都係有問題，infertile
所以佢無仔唔出奇

D名將之後都好少踢波勁..
佢地都大把錢..未必想咁辛苦做職業足球員

到時兩仔爺手拖手落場散步

比例的確少 但今年三個名將之後都唔錯：

Psg 韋亞個仔添姆韋亞 今季喺季前國冠杯同季初曾經喺a隊踢得唔錯 入到下波
Roma 古華特個仔 上季ajax超哂班 今季意甲暫時後備多 但都做到野
Simone 個仔 g simone 已經係費倫正前 近日入埋國家隊

假以時日 應該成到才
反而想問大哨個大仔朗拿德有無踢波 ？

搵大威

美斯個大仔成個譚真一咁點會踢波

掛住飲老母對奶

日日同小花講 我又掛住你老婆啦

老豆招牌cup 波都做到
第二球finishin又係似老豆

你講漏左奧高查個侄仔

10年後都係美斯對C朗

王騎

錯

遲啲會唔會一個教練一個keeper一個中場一個前鋒贏世盃

多數上到16歲到就收皮

契仔踢緊皇馬正選喎

屌
之前C朗咪係頒獎禮講過囉

自己搵source 啦
返工最撚憎見到你呢啲柒頭
柒吓柒吓又唔撚睇潔清楚個email 又問呢樣嗰樣
on on99咁阻住地球轉

大仔黎 咩契仔

唔講以為c朗個仔已經踢左十幾廿年
咁快下結論